點解10月中已經凍撚到咁撚誇張

屌你而家先10月15日今晚凍撚到入骨又大風又寒

渣ga

死虧佬

好撚凍啊，19度都咁凍

仲開緊冷氣...

10月驚期

之前加拿大零下十度都無香港咁凍

即刻開冷氣

氣候循環

已經拎左件羽絨出黎著出街
好驚遲D變雪條

咁都凍 你冬眠吧啦

凍能到

今日好撚凍啊個太陽得個光字既，唔暖

清身體弱咗d wor, 我著咗兩件super warm, 兩件tee, 一件棉衲一件羽絨加頸巾，只係覺得少少涼

好期待 中共 今年雪災

今日喺觀塘見到個人著住zipup加件厚羽絨，會唔會係樓主

咁都凍....好舒服喎ching